專上免人息資助仲未收到第二期？

之前我記得佢話1 2月咁上下會俾第二期
但e家都3月連信都未收到
都sem中啦幾時先有

topic 1999